搞埋聽日機場之後 應該集中推816 818同set死線

今日成功令機場停飛證明佔機場真係好有用
但我認為搞埋聽日機場之後
應該暫停任何活動兩日
應該集中推816 818
煲多次百萬人遊行
然後set死線俾政府
再次發動 「癱瘓機場行動」
唔再剩係為左宣傳俾旅客
而係要癱瘓香港物流、經濟！

YES!!!!!停一陣，儲氣集中818！

推 816好似冇人知咁

721 811

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

818